屌你老母，真男人戴乜春口罩？

係屋企戴乜春？

拉